[租樓] 生約問題 求指教

我份租約10號起租，已經住左超過13個月 (已過1年死約)
如果我想退租, 計番1個月通知期, 想問租金係
(1) 遂日計, 例如今日23號通知業主, 我係俾埋10-22號租
(2) 定係一定硬性規定租到9號？

P.S. 份租約係無寫明要逐月租的. 想知市面做法係點
希望唔會1999.

呢啲嘢梗係自己同業主傾

傾出黎

當然 我係想同業主傾之前, 了解下其他巴絲打有冇遇過類似情況
想慳得幾千得幾千..

無硬性規定， 自行協調。

寫左1個月通知期，正常要租到9號。不過可同業主傾傾

同業主傾下
未必個個都咁死嘅

答單問一問, 搬走水電煤之後入返業主數, 轉返名係邊個攪？

自己上網搞，終止日期揀返你搬走果日就ok